[居合道]想玩 戶山流居合 ，應該去邊間？

去邊間

有冇人玩日本劍術